其實點解台灣人會支持韓國瑜

吹水唔抹嘴
鳩嗡
奶共
但總統民調高柯文哲1x%
除左台灣多弱智有冇任何合理解釋
係咪窮到傻撚左

因為蔡英文證明反共無撚用
要夠膽同敵人討價還價 合作 拎著數
未必一定成功
但好過得把口講 反攻大陸

與其拎錢養啲中美反骨小國
不如問中共拎錢好撚過

連登仔有bias問到啲乜？想知去台灣啲論壇問啦

蔡英文太廢
佢上任時真係幾期待佢會點反攻大陸
點知下下俾大陸入,都唔識反抗,
懶係理性講埋D廢話,
我係台灣人都唔撐佢

台灣經濟差,無起色
自然會令人諗"同大陸合作可能仲好"

程度問題，大把台灣人都反台獨，但亦反一統，唔會好似韓國瑜做得咁肉酸。柯文哲都係行親美友中

咁局外人都有局外人觀點架啫

經濟>所有野
當你窮既時候 冇飯食嘅時候 就會明

我都覺。但比如柯都傾向同大陸合作，但韓直頭係奶

起碼夠彊入中聯辦

英文同泛民一樣
口講勇武
其實個心怕撚左中共
政治潔癖
唔敢同魔鬼做交易

政客只係一隻雞
有錢你就要代表啲市民去奶

香港成個版比台灣睇,你同共匪合作,想佢比著數你佢第一時間揸乾你先,令到本土人走

老實講
全世界都畀中國揸乾
太強
無得講
除非美國佬打仗
根本呢個世界注定畀中國人同伊斯蘭強行殖民

得把口反共無用
中共連啲太平洋小國都搶埋你
明落鳩你面
馬英九廢極 都無蔡英文咁失禮

你太高估南部人智商

你好好咁研究下 宜家高雄 經濟命脈 係點先啦 有時唔好畀政治蒙蔽

結果只會同香港一樣
唔係死喺中共手 係死喺自己人手

咪DNA囉！！！

華人社會適合西方民主選舉制度？

勇武抗爭又怕被人強奸
與其被人剝光豬
不如早啲做雞
起碼有肉金

窮

入中聯辦叫‘夠薑’

On9

大哥話中國人需要管
真係有佢道理所在

屎都無得食你同我講反共？

等你個個月都係月入7000-8000 你就明點解

現今社會啲人太蠢
出埋啲垃圾左膠
無思考 成日上網睇埋啲吹水文覺得自己讀好多書

好似英國咁
畀啲政客人煽兩煽 搞到脫歐
收唔撚到科
憤青太多既後果

可能被共產係台灣人民的意志

口講反共
結果連啲太平洋小國都斷埋交
仲無面

高雄發大財
如果香港經濟差啲
乜二十三條國歌法都冇所謂
最緊要有工開

所以一日支唔爆
啲獨派都發唔到圍

因為佢篤中左高雄人窮呢個死穴
仲同綠營扯上左直接關係

當你知道台灣記者智商好低個陣你就明

班台狗都有今日

台灣網上論壇, 絕大部分都係反韓國瑜

要問, 不如親自去高雄問

老老實實民進黨無可能繼續做到落去架啦
民主政治就係咁
你任內齋搞政治 但經濟咁差 點都會輪到對手坐返輪先

你睇下美國左膠泛濫都頂唔順民主黨
共和黨派人緣咁差嘅Trump仔都上到位
當然so far Trump仔都做到野

韓國佬呢條友睇落無咩料到
畀佢做 民進黨咪算執到
一屆之後就自己可以上返位

南部人無上網

自己上Youtube睇

因為周子瑜

韓國佬簽左和平協議後, 民進黨永不翻身

韓國加子瑜
twice!

而且, 唔少韓國瑜粉絲都不斷散播「美國債台高築, 保護不了台灣」之類既言論

台灣有完整經濟系統
明明經濟下滑原因係台灣人將部分產業搬去大陸
English其實用政府錢引返台資回流就解決到問題，不過一直玩口水only
如果陸台互通，台灣即死

不過智障台灣不亡無天理

粱震英都選到啦，你地唔好扮到自己智商好高啦屌

所以話要改變世界必需WW3核清洗

一個字 錢 仲有經濟
台灣人 人工仲低過大陸

你有份投？

而且唔少韓國瑜粉絲都不斷散播「美國債台高築, 保護不了台灣」既論調

佢搞埋d同婚 用愛發電
太左膠

你都識講同魔鬼做交易
而家有甜頭俾你 最後要你連本帶利還
當有正常人叫人唔會再吸毒減少依賴 就會有班吸慣毒既上位人士屌埋你一份
香港有板你睇

因為窮啊 DLKH

你知唔知入中聯辦代表d咩？

台狗好多都無腦

d小國無咗咪無咗 都係錢作怪
美國唔照台灣先講啦

韓國瑜粉絲 正係成日老吹話美國就快唔照台灣

當共產黨白痴，比你又食又拎拍拍蘿柚走呀
有代價㗎，睇吓一帶一路啲國家就知啦

屌你講到有得揀咁

民而食為天，食都冇啖好食，重理得你反唔反共
講人性手段邊夠中共玩，最後大家都會利益行先，不提台獨

唱今天我發電有得諗

明呀，但冇啖好食都唔係弱智架嘛 韓國瑜話起個摩天輪拼經濟呢啲真係我屋企隻狗聽到都笑

想問你邊到見台灣經濟差呢幾年環球經濟好勁咩

巴打定必係民主黨fans

最後佢代言

全世界好多人以為自己經濟差 , 中國經濟好撚勁, 將中國視為夢想

(紐西蘭大屠殺槍手都咁諗....)

答呢條問題先 首先唔好先入為主 用香港人角度睇佢先

黃毓民反民主黨, 但親韓國瑜

你講乜撚嘢個啲國家使撚要佢地承認台灣咩 根本台灣國際地位冇跌過 本身要養住呢啲關係都唔知掟幾多錢 依家呢個角色咪留返支那做

答呢條問題前 首先唔好先入為主 用香港人角度睇佢先

連登多本土派, 以本土派角度, 一定係反韓國瑜

PTT係台灣本土派集中區, 都係大部分人反韓國瑜

無嘅 feel到唔對路都仲要繼續支持
咁想死唔通唔比你去死咩

民進黨做得更爛，唔搶北農個位，我諗韓國瑜依家都退左休

路逐漸平了

正如 腥港豬奶共投民賤聯飲閪茶去參觀軍營 一樣囉

扮乜啫 腥港豬都做緊

1. 台灣人本身真係好蠢
2. 可以睇成另類焦土，覺得上一個黨做唔到野又無得揀，有理無理都投對家
3. 國家無朝氣真係屎都會食，你睇下03年好多人反23條，但無咩人反CEPA

中国台湾省垃圾中国人支持返祖國媽媽好出奇咩?

你想搞好經濟都唔好投佢啦
擺明得把口

柯文哲好過韓國瑜

但韓國瑜係總統民調都高柯文哲1x%

笑了 , 又有一堆腥港豬扮聰明了
係囉 台灣人最蠢 腥港豬最聰明

但結局都係一樣， 但你就賺左自以為聰明 嗰下飛機既快感呀嘛 明既

柯p務實好多

啱，又無咁奶共，單純想利用中國經濟

最柒係
條友未當選前議會出席率勁低

但睇返佢場選戰真係打得好成功

連登真係卧虎藏龍嘅論壇
請問閣下係有份任何特首定有份投特首

俾柯P做總統都好過俾國民黨賣台奶共
台灣呢啲小國夾喺中美兩個大國中間，識玩一定係收兩家茶禮
宜家中國明顯未衰落，就應該盡量利用，但保持距離，等待機會
韓國魚就一味奶共，他日中共一收皮，台灣都一齊陪葬

而家都好成功保住民意, 無咩政績都一直係民調壓低柯文哲

屌...個個都當自己專家但又唔去問下台灣人就分析...

但大家講緊只係政情，佢選到仲要睇選舉工程

喺選前出過唔少分析都提到，韓國瑜得民心係因為當年高雄大爆炸佢係早過晒所有人落現場嘅人，佢好多事都走到好前

同時民進黨好多政策都被屌時，韓國瑜一直到選舉都講明唔搞政治只搞民主，南邊班土佬咪濕晒囉

可惜多數台灣人唔接受柯P式務實, 寧願繼續迷信韓國瑜

點解香港人會支持民建聯

簡單講，民進黨同小英政績差到冇朋友，咁咪民心思變囉。假如香港有一天由本土派執政但失業率及樓價跌到2003年沙士水平，啲選民一樣會投番建制。全世界大部份選民最在意的都是民生衣食住行，政治意識型態先行的永遠不是大多數。

但你的分析, 都解釋唔到點解韓國瑜係多過總統民調都高柯文哲1x%

咁同香港政改有咩分別
得2舊垃圾可以選

經濟差, 咪想換政黨囉.....你睇下佢地總統都係輪住黎做ga啦
唔食A呢舊屎, 咪食B屎囉, 希望會好D, 其實兩舊都係屎.

窮囉
知唔知英文姐呢幾年做完
冇進步過, 已經係退步

睇下泰國同越南
人地都有錢過佢啦就快
班台灣人就快連東南亞國家旅行都去唔起既時候
仲講咩民主仲講咩今天我呀?
香港人真係食米唔知米貴
呢個咪好好一個樣板比你睇
獨立係點囉
人地有哂軍隊軍火仲有美國照住架 有哂農業架
十足十似足本土口中果D 可行性
仲要有美國幫，都係咁撚樣...............

唔係得2舊垃圾可以選, 柯文哲咪好過韓國瑜

但韓國瑜係多個總統民調都高柯文哲1x%

因為新聞日日都要提韓國瑜，唔提韓國瑜就冇收視，同早幾年柯P一樣，日日都要提住，呢個台呢間報紙冇就冇人睇

其實有少少頭腦都知 你想投國民黨懲罰民進黨
你都要睇國民黨推咩人出黎選先得
明知條垃圾吹水佬小丑親共都要投 仆街唔好喊
而家係選市長 唔係香港咁選議員

因為真係因爲台狗弱智
係溫室嘅佢地根本唔明佢地依家嘅野係幾珍貴

制度問題換咩人都冇用

懲罰民進黨, 可以投柯文哲, 唔駛投韓國瑜

但好多人就係唔明

keep住個熱潮民調就會keep住高

其實香港冇資格去批評人
人地有權去選自己道路
選個柒既 都欣然要接受
因為係自己揀
你睇下香港？ 香港個政府唔係你揀
政府行既道路 冇任何因要我去接受
我地係比人強姦
人地台灣唔係 人地係自願比人強姦

佢咪好似中國入世貿咁咩都ok,錢到手先算
做市長佢未算好,但佢係一個好SALES

既然民進黨唔支持台獨，咁咪用選票懲罰民進黨囉

呢幾年民進黨成個政府獨又唔敢，統又唔掂，美國鬆章又唔識上。唔係國民黨做得好，而係民進黨更廢

反共都要錢同要食得飽，無錢肚餓點反共？

雖然都係親支 但起碼做嘅嘢有邏輯

懲罰民進黨, 可以投柯文哲, 唔駛投韓國瑜

仲有, 美國講明反對台獨. 如果台灣宣佈台獨, 美國點保護台灣.

AIT重申：反對任何台獨公投 是美國長期以來的政策
3226
出版時間：2019/03/11 12:48

美國在台協會（AIT）發言人孟雨荷今天接受廣播專訪重申，她無法評論這個公投在台灣體制內的合法，但反對台灣獨立公投是美國長期政策。

一個台北
一個高雄

所以話

我指係台灣總統民調

韓國瑜係多個總統民調都高柯文哲1x%

其實台灣最適合既係用國民黨一面扮合作，一邊拎利益，
講真台灣又窮又無資源，中國都真係唔會想拎啦。
學北韓咁，撈下油水好過，
民進黨D話要獨立，但一直唔夠膽獨立，又施政勁差。

咁老老實實
佢吹話發大財真係好吸引嘅
對高雄呢啲窮鄉僻壤嚟講

香港就話要發嘅一早就發晒
亦真係被中共打壓過玩謝過先睇得咁透
呢啲嘢旁觀者清啦

吊 無人支持佢 係佢啲打手好多
識擦鞋又咁啱比佢上到高雄個位
中國覺得可以由佢嗰邊入手收番返台灣
所以不斷用媒體造神洗腦一啲愚民

最近見香港班香港眾志低能仔講韓國瑜去中聯辦好危機重重 佢唔應該去中聯辦之類既說話

我地應該要講既係 小心呢個韓國瑜
韓國瑜好快會搞到台灣被中國收番

其實柯立場都係中間親中，
但佢同韓國瑜一樣好識講野，
令到自己個市D人好BY佢。

條友當正自己大總統咁

原來好多台灣人都唔知中聯辦係咩嚟

民進黨就唔好用台獨旗號黎呃選票啦，就黎你唔敢獨，都擺下款奶美，親美，官式訪問美國，甚至整個無約束力公投台獨菜小姐都唔夠薑，即係香港人選左梁天琦但佢連一下港獨都唔做，你當台灣人白痴？

更衰既係上前台北市長派條二打六諗住鎅死柯文哲，民進黨手段卑劣，拍得住國民黨

因為前任真係太差
所以任一個人上位有俾台灣人
feel到有作為 就已經好buy

你睇佢上任 連路都整唔好

不過又咁睇 台灣人分老同青
老嘅通常睇顏色
青年先真係睇政治立場 實政

政治不嬲都係咁架啦

有人歡喜就有人愁

柯P點夠韓國瑜咁識講野?

睇民調就知

有台灣有地方因素，政府政策偏向北邊，
有福就北邊食，有衰野比人打壓就要南部一齊比人攪，
你起高雄人就會咁啦，韓國瑜又好醒目講到明唔講政治只睇錢做人。

你睇佢上一任

咁佢至少務實好多，唔會開空頭支票，搞文創園區活化舊建築、起青年公寓呢啲有板有眼，去以色列訪問呢啲都真係有目的，唔似韓國瑜咁鬼入中聯辦

當你成個社會都窮,撚有人得閒同你講政治咩
佢食正呢點啦

當然另一個原因都係台仔比較蠢,同埋國際視野比較差
迪士尼同F1呢啲佢哋覺得"其實唔難"真係唔出奇

台灣小島入面班蠢人愛自己祖國有咩問題?
先唔講根本成個島冇經濟冇教育冇發展
你老味成班都係冇文化冇冇教養既井底之蛙, 就成日以為自己個島仔係亞洲之霸, 睇低香港, 又成日笑我地痴住大陸冇民主
但明明人民質素文化背景等等同大陸冇分別, 又係多偷呃拐騙, 又係多黑心企業, 又係把口食咗屎, 行為又係同支那野蠻人一樣
啱嫁啦, 回歸大陸啦, 返去自己媽媽既懷抱就冇撚有錯嫁啦

台灣唔獨就可以了

中國收唔收返都無所謂

本來一直睇好柯P做總統

韓國瑜熱潮既突然彈起, 好似令柯P既努力白費哂

最蠢的風景係台灣人

同大陸作對會有好處？

以前中共係咁諗

但而家出左野心家習近平, 講明要收番台灣.... (又難得有韓國瑜呢d咁高民望既親共人士)

賣台狗

台灣人而家窮過大陸

想做台灣女孩

沙士之後自由行奧運香港人認中國人指數新高都始終唔敢落23條

大家都好有所謂

口頭抗共，但連徵兵制都改撚埋。

連登仔

你以為啦，佢選高雄市長開左幾多空頭支票，走左幾多數，民望依然高企

野心家習近平講明要落23條

01有建制派話新23條比以前更嚴, 估計明年立法會選舉後開波

問心當年有「普選」，佢同唐唐就一定佢贏

不過普選前提係無篩選

又唔好咁講，柯p已經改變左台北好多野

跟據歷史, 呢類民粹潮起碼要係幾年後先會玩完

但到時, 韓國瑜與中共應該已經簽左和平協議

條友見40周年搵野講下姐

你睇下教主咩背景先啦

因為你唔係台灣人咁簡單

不如問下香港點解咁多人投民賤聯

台灣既民調從來就唔可信
亦都有好多好多台灣人唔鐘意韓國瑜
條友得個吹字 係正中台灣廢老想聽
後生既根本知佢無料到無實績
同埋話台灣人窮到傻左係咪太過份？
依家香港人好有錢咩
有錢係個班有錢人

今次23條無得走

好多阿婆因為有著數，或者阿叔覺得泛民搞亂香港，但好多台灣人係真心信韓國瑜救世主

林鄭點都推到下任啦，講真佢唔想再選特首咩

當你而家人工30k

投共會加到60k， 俾多兩條o靚你管
唔投就削你權，做返junior grade啲嘢，人工去返15k range

咁你會點揀

咁係雨傘之後香港社運一潭死水有關

無錢買樓但有錢去旅行點計

你唔好返工啦，問中共拎錢好撚過

華人思想差唔多咁
短視近利
唔見棺材唔留淚

唔意外

咪睇下到時台灣係咪一個完善既制度制衡到總統囉

韓國瑜如果真係可以奶共奶到人人發達我老虎蟹都投佢 但佢好多野一聽就知鳩噏

算把啦同連登仔講民主
一人一票選出黎都有意見
民調支持度咁高都有意見
佢賣台自然下次選舉就收皮架啦
唔收即係台灣佬想繼續奶共
都唔知有咩好嘈

其實大陸都唔想收返台灣 收返黎有咩著數？ 最好係維持現狀 對中台都好
係民進黨成日玩野中共先打壓你 如果國民黨上台 應該大家有飯食就算

同香港人支持建制同林奠咪一撚樣

你放眼全世界 香港經濟好好啦。 是但撈個degree返黎 揾2-3皮基本上好易

無錢開飯仲講乜政治

你都戇鳩鳩，解放台灣由1949年開始已經喺中共既agenda入面，每日都係諗緊點解可以佔領台灣，
中共意識形態下連香港自治都容納唔到，又點會可以容納到台灣有軍隊有護照有外交

好簡單啦 你見到啲喜韓兒
都會話韓國瑜拼經濟
就算你講咩都好
佢哋都只會話拼經濟咪得
你講乜嘢幾乎已經百毒不侵了

韓國瑜=台灣傳銷佬

講真，好多政治家都有自己一套經濟哲學或者藍圖。比如侵覺得對付中國，或者柯覺得要幫台北減還啲債先。

但韓國瑜得口號式高雄發大財，或者直接講啲鳩流流方案又賽車賽馬迪士尼咁，點解仲支持佢

西方民主都係垃圾 你睇英國脫歐 脫到咁柒你就知

另外一點 真心覺得民建聯啲屋村議員仔好得幫手
乜野政府文件 同屋企人打交 或者爆水喉都可以搵佢
有乜停水停電就拎個大聲公對住棟大樓宣布 提醒住民

相反之前陳偉業過泥我屋企樓下開辦事處 佢完全係廢既

華人社會最好行新加坡制度

點解高雄人 = 全臺灣？

一個字:錢

根據好多總統民調，如果你信

所以你覺得韓國瑜有咁撚醒？佢覺得中國係敵人？

吊你民主 和平又話左膠

反同婚又話你歧視保守
你講哂啦

其實道道都經濟差囉你睇人好人睇我好

佢地語言上同聲同氣根本同香港唔同玩法，而且大把地方

我見ptt好多人反

ptt只係小眾
同埋網上面嘅野你都信？
連登夠話香港會獨立 又話fg 50k
現實係點？

始終搞好經濟係首要

你都on9
收返台灣可以直出太平洋 打斷美帝條島鏈
都未計台灣幾多技術係支那無

咁地區事務又唔同
我樓下民協做到嘢 之前一樣連任贏到民建聯

你講1949 有咩意思， 講現在啦

打美國有咩用？ 政治唔係非黑即白架。
灰色地帶/兩頭蛇先最好

你讀多啲書再過黎吹啦
投韓國瑜既咩就係你呢類睇法既人囉

移民台灣既香港人準備好喜迎第二次回歸未

投民進黨代表高學歷/有見識？

真係學嘢 乜韓國瑜喺高雄氣爆嗰陣有係高雄做任何嘢咩？

唔好喺度道聽途說好喎

佢嗰個一帶一路 都係用作控制其他現時經歴唔好既國家 襯火打劫
眼見香港大陸化得咁緊要

佢想快快收返台灣 更本就係個事實

佢係搵野講下
而家講出火 做左中國個傀儡

搞到聽佢講既人入左魔

台灣已經有人聯署佢選台灣總統喇～

民主黨夠薑到勇武派

台灣係陷家剷馬英九果時已經中撚曬經濟文化毒藥， 一換人支那關水喉咪搞到民怨囉

根住支那瑜就話拼經濟， 支那配合做戲
咁就得咗囉

無話民進黨高學歷有見識
高學歴有見識好少會從政囉
大家都係扼下飯食

呢條吹水佬咁多人支持仲叫佢選總統
痴撚左線咁

台仔不嬲都係有乜唔鐘意就投票投對家，你估真係支持韓國魚

只係係爛橙同超爛橙之中揀.等於點解香港人會支持泛民一樣.

而家好d啦
強國一講一國兩制即刻出十幾個Po反抗

其實你係唔係香港人？
香港特首香港人有份投咩？

所以不嬲話移民台灣係on9
係走都走遠d啦

無份投 但梁震英選既時候都好多造神
民意比唐英年好

你自己check check當年啲新聞

唔係個個想台獨

我識個後生仔想打返南京，想打返中國，加入國民黨青年軍。選舉嗰陣有人問佢選邊個（佢唔係高雄人），佢講咗句「我有得揀咩？」

又識個女仔，話自己係中國人，中華民國係唯一中國。

除咗民進黨、高雄花媽令人失望，咁咪試吓選個光頭佬睇吓有無改變之外。唔計遊離選民，非深綠人仕，你係估唔撚到有幾多國民黨支持者。無人覺得國民黨會向中共賣台，無人信台獨依套work。

本來仲四眼仔都sure win，突然殺出個韓國瑜，成個論調唔同晒。背後中國洗咗幾多人幾多錢維穩，玩網軍。今次用少少錢就操控到班弱智，2020大選前，民進黨唔處理好網軍問題，收皮都似

關注最高係因為想知佢幾時會慘死
講關注高要數都數新加坡侵金會

台灣媒體cls 個個新聞台顏色都好深 個民調唔準啦 造神好嚴重 睇到煩

香港都開始識唔含泛民啦

最on9係想去台灣打工白手興家嗰類
同留喺香港返工無目標無志氣 羨慕台灣好香港好多嗰啲一樣on9

民進黨 係完全執政
總統 議會過半
之前市長大多數
高雄 執政左20年
（上台 政策 瘋狂
如一例一休，ppt 叫資進黨）

民主黨做得唔好 你都反
叫個口號就當成一切？

成日話投比國民黨就係投共
已經係完全執政
當人民係傻
（民進黨人一樣拿共著數）

高雄市長陳菊周五（8月9日）率領市府代表團前往中國大陸，訪問天津、深圳、廈門以及福州等城市，邀請他們參加下月於高雄登場的2013亞太城市高峰會（2013APCS）。

只有香港人 香港網民上當

華人賤種命運如此
話左支那強大對對華人係冇好處
當佢澎漲到某個程度就會反口要脅侵略
我係中學個陣已經叫其他人唔好見到支那的射載人火箭上太空就咁開心，開心興高采烈係錯，擔心將來香港會仆街先係，冇人信

有關係咩...
雖說有無錢真係因人而異
但係如果人地住又住得好
生活質素又好過香港的話
你會點揀

以前台灣顏色仲深呀
同的士佬支持既黨派唔同人地唔撚會載你！

你真係有長住過台灣？ 你點知人地生活得比香港好

好誇張

不過咁，我都重相信新一代台灣人唔係戇鳩得晒
廢老就到到都有、最有能力改變係新一代，香港都係，好多土生土長年輕人都唔信共狗

所以你以為我無長住過？
同你係到打嘴砲係因為連登仔會覺得
連登就係全世界
咁樣同連登仔話台灣人無國際觀有咩唔同

不過民主可貴在
你選錯左人可以用選票拉番佢落黎

又或國民黨可能會因為民意反彈而整治韓國瑜

韓國瑜一統中國，取代習近平。

國民黨假統一，民進黨假台獨

但真心唔覺蔡英文唔夠強硬，但咁依家係咪宣佈台獨啦，就無後顧之憂先？

佢嘅立場同論調一直都令兩岸關係好撚緊張，外交上嘅表現失去咁多邦交國令人失望？

我屌你老母咩，你班台仔笑中國金錢外交，台灣幾時唔係金錢外交先？依家啲窮撚國家唔同你做朋友，你慳返咁撚多錢條數又點計？

當中國民國無晒邦交國，會唔會係個轉捩點令你由nothing 變something 呀？

你話東南亞國家、同時期發展嘅南韓都起飛。人哋南韓廿鳩幾年前已經去東南亜深耕啦仆街。點解kpop, kdrama，人哋寵寵寵會入到不流動拉市場？點解？人哋除咗做生意，去埋東南亞埋教育啦。

你之前有嗰嗰東南亞政策根本無好好延續，依家蔡英文上任推東南亞政策生意來往先更多，你唔撚問個靚仔馬英九？

你講得人地生活質素好過香港呢句就知你住唔耐去嗰邊睇睇到既事唔多聽到既野好少唔撚認識台灣本地問題啦

連登就係全世界 扯大遠喇

以我所知，唔喺高雄既年輕人普遍都唔支持wo
純粹打手多咋嘛？

但亦唔少過晒大陸做嘢變媚共派

主要原因係因為台灣經濟差
近幾屆總統都話要改善經濟改善民生
但啲台仔無經濟觀同國際觀
唔知經濟好多係同國際同全球化有關
所以任何一個政客都無可能搞掂
所以好多台仔都對台灣政治死心

而韓國瑜就食住呢股無知同恐懼 吹佢有能力好多新方法搞掂高雄民生
話所有野都係政治爭拗拖累 所以唔傾政治只講民生
政治好多時就係操縱希望同恐懼 話你知未來好多挑戰 挑起你恐懼
再比個希望你 話你知我有創新方法(因為舊有方法行唔通)
正如佔領個陣咁 政府一打經濟牌就WIN輿論一樣(搵啲「學者」話再佔領就拖死香港 希望就係清場)

因為向來民眾都係經濟動物 係啲弱智反對派先會將政治民生切割
然後吹一大堆形而上掂唔到既價值
讀下民主化既課程 就知好多民主化歷史都難以同經濟問題切割 當中唔少仲係因為經濟危機推動

佢競選嗰陣 佢個女搵左自己啲朋友幫手喺臉書做谷人氣

而家贏左 成功造左神 高雄啲人就入左魔

所以你又住過？
我自己住左起碼四年以上
香港除左人工高過台灣
你自己覺得有邊方面好過台灣
最起碼我住係台灣係舒服
同埋你真係覺得
有部分連登仔唔係覺得連登就係全世界咩
台灣過既係生活 香港過既只不過係生存

同trump一樣 靠吹

不過trump有錢有本事

但韓國瑜乜7都無 得把口

臉書？
谷歌？
油管？

係多到仆街
每個電視台都播同佢有關既新聞
唔係播佢政績
因為佢都未有政績
係播佢衣食住行生活小事
痴撚線

嗱，正港高雄辣台妹呀

其實同中國合作對台灣人得益大唔大？
我諗到既係就算合拼左之後大部份台灣人都唔會夠香港，中國搶高技術職位

屌 香港夠多廢佬投建制啦

睇你講既得益係邊方面啦
如果係政治發展同民主方面
點會係有得益

點解高登仔會支持梁振英

岩啊
台灣廢老睇既綠營電視台同香港廢老睇tvb一樣
屌你洗曬腦

蠢

其實好簡單
因為台灣人本身就係弱智 (特別係南部人)
睇下呢段新聞就知台灣絕大部分人都係民智未開

台灣無資源起碼啲食物夠食仲出到口先
大陸呢

垃圾既係台灣，唔係English.

台灣人除左扑野，個腦跟本唔會用。成日以為奶支經濟就會好。on9999

支那出口有毒奶粉同病豬去台灣。

仲有個問題係
佢哋會覺得依個係地區市長選舉唔係總統選舉
選個市長去為自己城市賺錢都好正路

但背後有咩操控緊？佢最終目的係乜？有乜危險性？根本無人知

賭一賭，唔掂就拉佢落台？但有無諗過依個成本有幾大？

香港人成日會覺得台灣無資源
係咪覺得人地係未開發國家
野食同水都要靠人
但係明明事實係
人地水電食物都係靠自己

旁觀者清

呢個真係重點

呢條撚樣根本係支那扶殖出黎既傀儡黎
同時間個黨入面都唔知滲左幾多共碟入去
民進黨上台做既野又唔夠國民黨賣台程度快 基本上藍營一任賣台賣既野已經多過你綠營兩任做既野
國民黨投撚左共佢已經揸住最皇牌既經濟牌 民進黨一上台cut晒你啲野飯都冇得食

真
台灣生活真係好
有病都唔怕

台灣資源真係好豐富
地方唔大有雪山有海岸線有麥有稻有礦產
有文化有高科技工業

做實事 不談政治
呢句已經呃到好多離地撚
香港都有田北辰呢個例子

所以我真係唔明
點解連登仔會覺得人地無本錢食自己
係咪因為其他連登仔成日講先咁

我而家生活上基本無香港人
認識新朋友都完全無人會發覺我係一個香港人

但老實講佢地人事上 公務上 性格上 都比唔上香港人
唔係我頌讚香港
運氣好既可以一生清淡喺台灣過活
黑仔啲既喺台灣發生啲唔合理既事上黎
傷害你既人會繼續傷害你 屈你既會屈你
除非登報或者比錢請律師
佢地無人民公理可言 亦無人民正義可言

利申：身邊朋友中過伏 比人撞到 仲要賠錢比人

雅虎太舊 不了

純粹只係支那慣左報喜不報憂

柯p自己on9者
走去痴綠營
根本總統呢個位就做唔到實事
長做台北市長
台灣人仲撐佢啦

keep住第一產業有咩用 餓唔死咋喎

所以巴打住緊台灣？
講真閪人真係兩邊都有
但係我地講緊係居住環境
唔係閪人大對決吧
但係巴打會請到咁多閪人係慘d既

再補多句

成日見到台灣警察暖心並非100%真

佢地警察制度要meet target 論業績先有錢分

撞車？

其實又點解咁多香港人支持民賤聯

但係依家香港連依d野都要靠大陸
自己得翻金融同地產咋喎
所以我地咪食貴野囉

咁我住係個邊真係遇唔到閪差佬
屌我次次遇到既差佬真心好暖

其實中共其中一個最想拎到係美國扶植嘅台灣半導體產業
一種香港+大灣區+長江口都做唔到嘅高科技產業

認真講
台灣直到目前為止仲未係完全獨立

至於英文做呢幾年係咪退步可以睇返早排美國出既report

你住邊頭 台南？

嗰班傻閪真係似晒班之前去大灣區投資班廢中
相信投資一定有回報唔會蝕

我個時長住係台北

我朋友架單車比佢架電單車撞到

撞單車嗰個人叫我朋友賠五萬

咁個d閪事真係每個地方都發生緊既

高雄發大財
記得交學費

台妹好撚蠢 乜到住 當然韓國瑜都信啦
你同台妹講你係李嘉誠 條撚長2米佢都信呀認真

算啦
佢地憎泛民就天經地義
人地台仔憎民進黨就唔得

泛民做左反對/在野黨廿年無進展已經畀本土派屌到仆街
民進黨執政有哂資源一樣無進展咪仲衰

因為左癌

信

高科技我同意啊，但仲有好大既進步空間囉

吓，大陸3-4k
台灣最少都5k啦下話

台灣嘅經濟系統
係一二三級產業都有

但大陸一級唔夠食
二級倒閉潮
三級靠泡沫

去過台灣 覺得佢哋唔識運用

你國語勁唔勁架？

唔係咁ON9賠左下話

很諷刺
中國最缺的那些就是台灣所擁有的

住左咁耐真係廢都變到溝通到

補充 5萬係和解費 唔賠就告
當然係嚇9我朋友啦

有啲台灣人就潤佢 話凡事息事寧人 所以佢賠左

有無咁誇張

你fd都告得，驚乜

其實台灣啲智障不嬲選總統就好似當選明星咁.
邊個吹得勁就揀佢, 佢地覺得揀咗出來唔掂既又再揀過個咁

口音會改變佢地對你既態度
因為佢地超香港人

農業起初都好沉
香港80至90年代好多農業從業員學者去哂台灣做
新市鎮同地價問題

所以比起自我焦土完嘅大陸
台灣仲大發展空間

大陸出既半導體出唔到去全世界
因為太廢
咁你明未

我自己覺得
一開始係對我地好奇囉
但係長遠相處真係好睇個人
又未到既程度既我覺得

一堆fake news同空頭支票造出後既民主你覺得係好事？
Animal farm 有眼你睇

其實你用家下香港境況睇佢地根本唔公平

你知唔知03年沙士一完，香港個個都奶鞋咁奶溫家寶，求佢帶多d人黎香港消費，家下台灣就係咁

發達國家通病
要靠基礎教育做好
台灣根底太弱
做幾代先可能起效
仲病機會一鬆懈又病發

食完台灣攞技術人才捧深圳

係講現在就唔使百幾支導彈對住台灣啦

都係嫁
有錢但係唔夠人才同技術
大陸唯有咁

李登輝

見到前面有巴絲講當局者迷
真係完全認同

成個島咁撚精明一早入返UN

洗乜問姐
香港政壇已經夠on9啦

柯文哲同民進黨票源差嘔多，即係𠝹票

fake news還fake news
空頭支票還空頭支票

做唔到野或者冇改變到下屆都會拉你落馬
調返轉高雄一直都係改變唔到
所以先畀韓國瑜上到位

佢呢幾年做唔到野一樣要收皮

如果過大陸撈
人工係*2 or *3

共產黨快D將高雄變成全球最大既堆填區城市

主要係台灣 夾正係亞洲中間
靚唔夠日本靚
平東南亞平過你

所以台灣好多農產品係內銷

再加上中國封殺

係蔡英文做得太差
有時睇下台灣D時政節目
蔡英文上台後
民進黨做左好多肉酸野
最經典係 "用愛發電"
其他既 就係郁"軍公教"

現實情況係 民進黨執政後
中台政經冷卻
搵唔到錢 生活水平無改善
仲諗乜野政治

睇返近年 台灣畢業生
都多左願意去大陸發展
韓國瑜上到位 一定有佢既原因

或者可以睇下 柯文哲呢幾年做得唔好咩?
但之前選舉 都唔係贏好多咋

佢好識做show 包裝自己 攏略人心 又識玩打手

因為依一代有得益，理撚得下一代之後

盲反狗全面進場

韓國魚啲打手都幾低汁

台灣人真係低級民族
只係諗食飯、經濟嗰啲實際問題
難得菜英文帶領佢地反共，餓死有乜所謂？其他野做得差有乜所謂？應該要撐到底啦

以各種不同年齡層來看，20到29歲選民，有43.1%支持韓國瑜、26.2%支持陳其邁；30到39歲有30.1%支持韓國瑜、25.7%支持陳其邁；40到49歲以34.3%支持韓國瑜、30.8%支持陳其邁；50到59歲有40.1%支持韓國瑜、30.4%支持陳其邁；只有在60歲以上選民，韓國瑜支持度僅25.2%，遠低於陳其邁的39.3%。

香港班廢中廢老咪一撚樣

香港就唔好提啦
邊有人揀生活唔揀反共架

同兒登差唔多 支持一個暴徒無做實事既梁天崎

下，我撐關蛇既

世新大學民意調查研究中心 可信性高唔高先 我見到個調查都好意外架

佢自己都嚇親

又一證明華人只要搵到食，發到達，就唔會要民主。

成班台灣仔明明想要隻領頭羊，想搵食搵大錢就喺。PTT班鄉民憑咩笑鳩香港人。

對台灣仔黎講，新加坡個套就最啱架啦。

btw 一路支持民進黨個邊。身邊啲台灣friend個個都轉哂投KMT，明明空心菜依家咁反共都唔識欣賞，冇得救。

訓咗無睇，想問下高雄發咗大財未

威脅就夠 點會真開戰
你估打仗好好玩？

台灣高雄唔藍就綠
上一代綠高雄負債全台最高
但建設又唔係高雄本身出晒 中央又有份出錢建
令人覺得綠貪污嚴重

人流個D唔洗講喇

台灣電視長期報導韓國瑜做緊咩
幾大幾小既行為都有報導
令人覺得佢真係做野
不過睇下台灣政論節目 真係好似比以前經濟好好多

佢講過大陸佔高雄經濟40%
再加上佢選前已經講大陸咩九二共識
最後暫時都未睇到佢做咩出賣台灣
只係出國搵生意
不過佢都只適合做市長 唔適合做總統

根本多數華人都係咁
港青咪又係大陸雞都娶
香港冇野撈咪又係死上去大灣區揾食

1949年開始呀，即係到而家都係，你理解能力有問題?

咁始終光頭佬係國民黨背景 佢會攞埋嗰邊支持
柯文哲輸係好唔出奇 係台灣仔on9仲會信國民黨做到嘢

嚇到跌五皮。。。

台灣人不嬲on9架啦

高雄人有幾高文化水平就知架啦 根本聽條友鳩up吹水
高雄得旅遊 冇埋你估佢地種菜種瓜生活到呀